新會然第一日報到 有咩要注意？

上左連登年幾 先發覺原來自己有邀請碼 立馬就申請左會然

自貼

唉 靚仔就話姐 我咁撚毒貼出黎比人屌咩

唔貼過點知

背熟所有潮文

咪啦各位岩岩食完飯 唔想你地嘔返出黎

已熟讀啦！隨時考我都仲得

田伯耀師傅嘅絕技係咩

唔識